事實證明 係香港大把女背後做雞 不知呃左你地幾多傻仔

［無圖］死八婆 話有幾愛我幾愛我 原來係雞黎！？ 好撚嬲 夠1500正評我公開你條八婆裸照！

如果條女比你埋單 埋定唔埋
靚女要我都執到啦
臭雞？不了

屌下就算啦
做人世? 不了~
點知一出街會唔會一堆男人芍住我又微笑又點頭架

周街公廁

有無呃埋右先？

y